（衰過支那）次貨 Pixel 2 照入盒 賣畀人

Reddit 討論區一位消費者，他的失望指數比任何人都要高，因為他一打開剛剛入手的 Pixel 2 包裝後，還未開機就已經知道自己手上的新機屬於次貨。

這名不幸的消費者，日前收到他訂購的 Quite Black 黑色機身 128GB Pixel 2，當他興奮地開箱時，卻發現機身跟隨著一塊罕見的藍色紙條。

這張紙條相信是代工生產商的質量控制人員，在檢測手機後留低，表示手機的機身出現外觀損壞。附有這張紙條的手機，一般都不會裝箱出廠，至於為什麼會這麼大意，相信只有為 Google 代工生產 Pixel 2 的廠商才知道。

Google已死

hate this company啲QC係咁

特別版

好過其他公司QC完話冇事但會爆炸

同意，Google係真小人

d 公司名真好撚正 nokia又係